認真，頭先同條女分手

頭先揾條女練早拳，連老衲既虎鶴雙形拳都受唔到三拳，老衲好失望，決定飛撚左佢

Ching Ho ball

甘關我咩事

報警 虐畜